有冇人覺得今年湖人好似泥門惡魔蝙蝠隊？

Caruso=雪光學
LBJ=門太
Rondo=蛭魔
Kcp waiters jr smith＝哈哈三兄弟
Mcgee=栗田

中共=蛭魔

Kuzma=真守

AD???

小結

Ingram=葉柱類

主角呢

Danny?

Kobe = ?

溝六